呢個世界真係好多變態佬

話說我女朋友頭先收到個變態佬電話
：變態佬 ：我女友
：喂 xxx（我女友個名）我係Kevin呀 最近點呀（女友因工個電話要公開）
：下 你邊位
：Kevin呀 你唔記得我？果類野
：你邊個 有咩快講（我女友以為係識的人
：番到屋企未呀 我好想同你做愛呀 想比你含下我條撚呀
然後我條女即刻cut佢線
經過呢次發現原來叫Kevin好多都係變態佬

呢個係個變態佬電話 聖育強的巴打可以同佢交流下

點證明你講既野係真

返到屋企未呀 好想同你做愛呀 想幫你含撚呀

真係有用到 同

只係提醒各位留意下
事關香港好多痴線佬

唔想變成派膠post
認真時認真

做咩爆我no.

Kevin仔

會唔會你條女扮唔識佢 /受害者轉移視線

應該冇可能 呢件事我女友主動同我講
佢唔講我完全唔知呢件事

講還講你女友做邊行要公開電話咁柒麻煩

佢咁講會唔會真係知你女朋友住邊先
安全起見最好陪佢出入一排

屌 你令我諗起我之前個經歷
之前成日有個133打電話俾我
佢叫我BB咁我就以為佢係我男朋友
咁我就同佢傾計啦 不過佢用氣聲講嘢
咁我都唔為意 因為我男朋友同媽咪同房
所以講野要細聲 咁我就同佢傾左幾次
都傾左兩三個月 期間我都察覺到有啲奇怪
明明我同男朋友傾緊電話 點解佢仲會係Whatsapp我 我都有係WhatsApp問佢 你咪打緊俾我 做乜又WhatsApp我
佢話邊有呀我 我就以為佢玩嘢特登嚇我
直至到有一晚 我啱啱同男朋友倒數完返屋企瞓覺
大約凌晨四點左右 個133又打嚟
跟住我就話好眼瞓我就冇聽
第二朝我再問返男朋友點解咁夜仲打俾我
跟住佢話冇 我已經好驚啦
佢發誓真係話冇 我就知道自己瀨咗嘢
呢幾個月黎我一直同緊個陌生男人傾計
其實當中都有好多疑點 例如佢成日r我傾咸野 又問最舒服邊次 心諗我同你都冇搞
過多幾個月 個133又打嚟
跟住我細妹好惡咁鬧番佢:你邊位
個男仔一出聲 完全唔係我男朋友把聲
真係成世人最蠢 就係呢件事覺得自己好on99

係幾岸鳩

完全不能相信你會以為係男朋友

你條女玩到悶驚有手尾跟想屈人咋掛##fatc

佢用乜撚野號碼同你whatsapp##fatc ?

用下個腦啦豬閪##fatc

好似你條女玩大左驚有手尾想反咬人fatc

我唔信有人咁撚蠢 除左你之外

早排我屋企人又係中左呢d 變態佬電話，次次用133 打黎，後尾我叫屋企人block左無來電，佢就用真電話打黎。
屌那星一add 佢做聯絡人竟然係wechat見到佢係的士佬，仲有哂自己相，屋企人先記得call過佢的士拎左佢卡片 果度有哂全名電話完全一樣。
最尾有次佢又打黎，我地錄左佢音，播返比佢聽，警告佢再玩電話就報警，從此無再打黎。